China needs an emperor

History has taught us having an Emperor is always better than without one. Now that the vicious western countries are attempting to smother us. Therefore we need someone to step up and guide us to glory. Among 1.4 billion of options, Comrade Xi should be the best one. Xi has contributed a lot to our recent success in various areas. Without a doubt, he is the best leader in China. With him being the Emperor, I can imagine Donald Trump kneel down in front of our army in the White House.

Thumb up if you support Comrade Xi to be our Emperor

Emperor Xi!